小妹今日生日想乞句生日快樂

happy birthday to me

屌你

お誕生日おめでとう🎂

Love you

之前唔係話溝死女嫁咩 點解變左女仔

你認錯人

快啲祝我生日快樂

蘿蔔台仝人恭祝

快啲！

最右邊係邊個？

我本人曬黑咗 不是她啊

你個妹 沖左梁未

夠200 負評未？

有冇h漫

沒有